原來連登仔反共反咗咁多年，都唔知中國共產黨最驚係咩，笑死人

好多人都仲睇唔清
中共由建國至今，未驚過天災，未驚過瘟疫，未驚過大飢荒，反正全部有晒經驗，人我又大把，死幾多都唔怕
國際圍堵我可以鎖國，打仗我唔怕死人，經濟崩潰我可以推倒重來，奴隸我大把，幾窮都唔會差過北韓

但有樣野中共日防夜防，防足六十年，無所不用其極咁防，又網軍五毛又防火長城又人臉監控，嗰樣野叫做「人權覺醒」
因為中共最怕最怕嘅係無奴隸用

然後宜家連登仔係度爭拗應唔應該鼓吹班奴隸反抗主人

緊要要有咁大吹咁大啦

不過唔好當咗班支那種係手足就得
佢地護旗撐警永遠都係死不足惜
但要拉攏同利用佢地

醫護

投票時間至1630🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四半時
只限會員

中共最驚係冇權，而家班人最多叫下言論自由，屌環時屌湖北政府，但就係唔識屌雜種屌曬成個中共，中共驚極有限，而家炒幾個人放寬少少言論監控，中国人就會話雜種英明，過幾年再收緊翻班人咪又係唔會出聲，
幾時中国人識叫「結束一黨專政，推翻共產黨」，中共先真係驚。

正確思路應該係咁
但唔知點解出面可以咁耐都無定論

+1
中共最怕人民覺醒, 唔聽佢支笛